[原價放] 13/5 Bruno Mars $1488 坐位兩張

臨時有事去唔到
連埋上網手續費$1503 一張
BLOCK 5
ROW B
21 22
有意留tg